中出即飛算唔算Hit & Out？

如題

樓主想講 hit and run

一擊脫離？

hit and away

Hit & Fly

pick and roll ?

H & M？

Run & Gun